Look at his expensive watch. He ___ have a lot of money.
a) must
b) can't
c) should
Answer: a
She just drank three bottles of water. She ___ thirsty anymore.
a) must be
b) can't be
c) shouldn't
Answer: b
Someone is knocking on the door. It ___ the pizza delivery.
a) can't be
b) must be
c) mustn't
Answer: b
You haven't eaten all day. You ___ starving.
a) must be
b) can't be
c) are
Answer: a
He is in London right now. I saw his photo. He ___ here in Jakarta.
a) must be
b) can't be
c) shouldn't
Answer: b
That story is impossible! It ___ true.
a) must be
b) can't be
c) might
Answer: b
The streets are wet. It ___ raining.
a) must be
b) can't be
c) won't
Answer: a
She is holding a trophy. She ___ the winner.
a) must be
b) can't be
c) isn't
Answer: a
It's only 10 AM. The shop ___ closed already.
a) must be
b) can't be
c) should
Answer: b (Assuming shops close late)
You got 100 on the difficult exam? You ___ very smart.
a) can't be
b) must be
c) impossible
Answer: b