I ___ food.
a) eat
b) eats
c) eating
Answer: a
You ___ water.
a) drink
b) drinks
c) drinking
Answer: a
I ___ English.
a) study
b) studies
c) studying
Answer: a
You ___ a book.
a) read
b) reads
c) reading
Answer: a
I ___ at night.
a) sleep
b) sleeps
c) sleeping
Answer: a
I eat food ___ day.
a) every
b) always
c) never
Answer: a
You ___ games.
a) play
b) plays
c) playing
Answer: a
I ___ to school.
a) go
b) goes
c) going
Answer: a
You ___ fast.
a) run
b) runs
c) running
Answer: a
I ___ a note.
a) write
b) writes
c) writing
Answer: a