___ is a book (near).
a) This
b) That
c) These
Answer: a
___ is a house (far).
a) This
b) That
c) It
Answer: b
This is ___ bag.
a) I
b) my
c) me
Answer: b
That is a ___.
a) house
b) water
c) happy
Answer: a
This ___ a pen.
a) are
b) is
c) am
Answer: b
That is ___ phone.
a) my
b) I
c) me
Answer: a
This is ___ food.
a) my
b) am
c) are
Answer: a
That ___ a table.
a) is
b) are
c) am
Answer: a
This is a ___.
a) pen
b) eat
c) happy
Answer: a
That is my ___.
a) bag
b) drinks
c) read
Answer: a