She ___ beautiful.
a) are
b) am
c) is
Answer: c
He is ___.
a) handsome
b) handsomely
c) hand
Answer: a
I ___ smart.
a) is
b) am
c) are
Answer: b
You are ___.
a) kind
b) eat
c) drink
Answer: a
The house is ___.
a) big
b) run
c) read
Answer: a
She is ___ student.
a) a smart
b) smart a
c) smarts
Answer: a
He is ___.
a) tall
b) tallly
c) tallest
Answer: a
The bag is ___.
a) small
b) smaller
c) smallest
Answer: a
I am ___.
a) happy
b) happiness
c) happily
Answer: a
You are ___.
a) kind
b) kindly
c) kindness
Answer: a