I ___ help you with your homework.
a) will
b) am going
c) wills
Answer: a
She ___ visit her parents next weekend (Plan).
a) will
b) is going to
c) go to
Answer: b
Wait! I ___ open the door for you.
a) am going to
b) will
c) going to
Answer: b
They ___ play tennis tomorrow morning.
a) are going to
b) will be
c) is going to
Answer: a
I promise I ___ tell anyone.
a) am not going to
b) won't (will not)
c) don't
Answer: b
Look at those dark clouds! It ___ rain.
a) is going to
b) will
c) shall
Answer: a
He ___ buy a ticket tonight.
a) is going to
b) are going to
c) will to
Answer: a
I think she ___ like the gift.
a) is going to
b) will
c) going to
Answer: b
We ___ have a meeting next Monday (Scheduled).
a) will
b) are going to
c) is going to
Answer: b
The phone is ringing. I ___ answer it.
a) am going to
b) will
c) go to
Answer: b