I ___ to the cinema yesterday.
a) go
b) goes
c) went
Answer: c
She ___ happy with the result last night.
a) is
b) was
c) were
Answer: b
We ___ football two days ago.
a) play
b) played
c) playing
Answer: b
They ___ at home last weekend.
a) are
b) was
c) were
Answer: c
He ___ a new car last month.
a) buy
b) buyed
c) bought
Answer: c
I ___ busy yesterday morning.
a) was
b) am
c) were
Answer: a
You ___ me an email an hour ago.
a) send
b) sent
c) sended
Answer: b
___ she sick yesterday?
a) Is
b) Were
c) Was
Answer: c
We ___ lunch at that restaurant last Sunday.
a) ate
b) eat
c) eats
Answer: a
My friends ___ here last night.
a) was
b) are
c) were
Answer: c