I ___ happy.
a) is
b) am
c) are
Answer: b
She ___ a student.
a) am
b) is
c) are
Answer: b
You ___ my friend.
a) are
b) am
c) is
Answer: a
He ___ a teacher.
a) are
b) am
c) is
Answer: c
My name ___ Alex.
a) am
b) is
c) are
Answer: b
I ___ a student.
a) is
b) am
c) are
Answer: b
She ___ happy.
a) is
b) am
c) are
Answer: a
You ___ a teacher.
a) is
b) am
c) are
Answer: c
He ___ my friend.
a) are
b) is
c) am
Answer: b
My name is ___.
a) happy
b) Alex
c) teacher
Answer: b