The Mona Lisa ___ by Leonardo da Vinci.
a) painted
b) was painted
c) is painting
Answer: b
English ___ all over the world.
a) speaks
b) is spoken
c) spoken
Answer: b
My bike ___ yesterday.
a) is stolen
b) was stolen
c) stole
Answer: b
The homework must ___ by tomorrow.
a) be done
b) do
c) done
Answer: a
The new bridge ___ next year.
a) will build
b) will be built
c) is built
Answer: b
Harry Potter ___ by J.K. Rowling.
a) written
b) wrote
c) was written
Answer: c
Breakfast ___ served at 7 AM every day.
a) is
b) was
c) will
Answer: a
The window ___ by the children playing baseball.
a) broke
b) was broken
c) broken
Answer: b
Many cars ___ in Japan.
a) make
b) are made
c) is made
Answer: b
The winner will ___ announced soon.
a) be
b) is
c) was
Answer: a