I ___ my homework. Can I watch TV now?
a) finish
b) finished
c) have finished
Answer: c
She ___ to Paris in 2015.
a) has gone
b) went
c) goes
Answer: b
We have lived in this house ___ ten years.
a) since
b) for
c) in
Answer: b
I haven't seen him ___ last Monday.
a) for
b) since
c) by
Answer: b
___ you ever eaten Sushi?
a) Did
b) Has
c) Have
Answer: c
He ___ lost his wallet. He is looking for it now.
a) has
b) have
c) had
Answer: a
They ___ the movie yet.
a) didn't see
b) haven't seen
c) hasn't seen
Answer: b
I ___ that movie yesterday.
a) have watched
b) watched
c) watch
Answer: b
She has been a teacher ___ she graduated from university.
a) for
b) since
c) when
Answer: b
Look at the clean car! I ___ it.
a) washed
b) have washed
c) wash
Answer: b
