If I ___ rich, I would buy a private island.
a) am
b) were
c) been
Answer: b
If she ___ the truth, she would be angry.
a) knows
b) knew
c) known
Answer: b
What ___ you do if you saw a ghost?
a) will
b) would
c) did
Answer: b
If I had a car, I ___ drive to work everyday.
a) would
b) will
c) can
Answer: a
If I were you, I ___ that red shirt.
a) don't buy
b) won't buy
c) wouldn't buy
Answer: c
He would come to the party if you ___ him.
a) invited
b) invite
c) invites
Answer: a
If we ___ in London, we would visit Big Ben often.
a) live
b) lived
c) living
Answer: b
I would help you if I ___ busy.
a) wasn't
b) weren't
c) am not
Answer: b
If I ___ the lottery, I would quit my job.
a) win
b) won
c) winning
Answer: b
Unless he ___ harder, he wouldn't pass the exam.
a) study
b) studied
c) studies
Answer: b