I ___ English right now.
a) study
b) am studying
c) studied
Answer: b
She ___ a letter to her friend.
a) is writing
b) is writeing
c) writes
Answer: a
They ___ football in the park.
a) is playing
b) am playing
c) are playing
Answer: c
We ___ for the bus at the moment.
a) are waiting
b) wait
c) is waiting
Answer: a
He ___ (run) very fast right now.
a) is runing
b) is running
c) runs
Answer: b
Look! It ___ outside.
a) rains
b) is raining
c) rain
Answer: b
I ___ to music (listen).
a) am listening
b) am listen
c) listen
Answer: a
You ___ your car too fast!
a) driving
b) are driveing
c) are driving
Answer: c
My mother ___ dinner currently.
a) is cooking
b) cook
c) cooking
Answer: a
The students ___ the exam now.
a) do
b) are doing
c) is doing
Answer: b