This building is ___ than that one.
a) tall
b) taller
c) tallest
Answer: b
Ferrari is ___ than Toyota.
a) fast
b) faster
c) more fast
Answer: b
She is the ___ student in the school.
a) smart
b) smarter
c) smartest
Answer: c
This math problem is ___ than the science one.
a) difficult
b) difficulter
c) more difficult
Answer: c
Who is the ___ person in the world?
a) rich
b) richer
c) richest
Answer: c
My score is ___ than yours (Good).
a) gooder
b) better
c) best
Answer: b
This is the ___ hotel in the city (Expensive).
a) most expensive
b) more expensive
c) expensivest
Answer: a
Today is the ___ day of my life (Bad).
a) badest
b) worse
c) worst
Answer: c
An elephant is ___ than a mouse.
a) big
b) bigger
c) biggest
Answer: b
English is ___ than Math for me (Easy).
a) easier
b) more easy
c) easiest
Answer: a